use wex;
db.questions.dropDatabase();
db.questions.insertMany([
  // TV Series
    // Easy
      {
        question: "In the series How To Get Away with Murder, how many students did Annalise Keating hired as part of her team?",
        type: "number",
        difficulty: "Easy",
        category: "TV Series",
        answer: 5
      },
      {
        question: "What profession is the series Suits all about?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Easy",
        category: "TV Series",
        choices: ["Lawyers", "Doctors", "Entrepreneurs", "Celebrities"],
        answer: "A"
      },
      {
        question: "What is the name of The Flash?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Easy",
        category: "TV Series",
        choices: ["Clark Kent", "Peter Parker", "Barry Allen", "Oliver Queen"],
        answer: "C"
      },
      {
        question: "What is the address of Sherlock Holmes in the series Sherlock?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Easy",
        category: "TV Series",
        choices: ["221 B, Baker Street", "42 Wallaby Way, Sydney", "129 West 81st Street, apartment 5A", "12 Grimmauld Place, London, UK"],
        answer: "A"
      },
    // Medium
      {
        question: "If Sherlock Holmes is considered as the consulting detective, who is considered as the consulting criminal?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Medium",
        category: "TV Series",
        choices: ["John Watson", "Jim Moriarty", "Jack the Ripper", "Irene Adler"],
        answer: "B"
      },
      {
        question: "What is the game that Barney Stinson in How I Met Your Mother frequently plays?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Medium",
        category: "TV Series",
        choices: ["Dodgeball", "Nerf", "Pictionary", "Laser tag"],
        answer: "D"
      },
      {
        question: "What is the name of the hacker group in Mr. Robot?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Medium",
        category: "TV Series",
        choices: ["FR13NDS", "wh1t3-r0s3", "fsociety", "E Corp"],
        answer: "C"
      },
    // Hard
      {
        question: "In USA Network’s Mr. Robot, what is the number of Elliot Alderson’s house?",
        type: "number",
        difficulty: "Hard",
        category: "TV Series",
        answer: 404
      },
      {
        question: "What is the name of the fast food chain in the series Breaking Bad?",
        type: "text",
        difficulty: "Hard",
        category: "TV Series",
        answer: "Los Pollos Hermanos"
      },
      {
        question: "What is Kira Yukimura’s type in the series Teen Wolf?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Hard",
        category: "TV Series",
        choices: ["Wolf", "Kitsune", "Banshee", "Chimera"],
        answer: "B"
      },
  
  // Anime
    // Easy
      {
        question: "Who is the bald, and the most powerful hero alive",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Easy",
        category: "Anime",
        choices: ["Ouma Shou", "Kirito", "Saitama", "Son Goku"],
        answer: "C"
      },
      {
        question: "What is Kayaba Akihiko’s name in SAO?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Easy",
        category: "Anime",
        choices: ["Heathcliff", "Klein", "Kirito", "Oberon", ],
        answer: "A"
      },
      {
        question: "Who is Lelouch’s younger sister who is blind?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Easy",
        category: "Anime",
        choices: ["Euphemia", "Nunnally", "Cornelia", "Shirley"],
        answer: "A"
      },
      {
        question: "After the first season of ReLIFE, it is revealed that aside from Kaizaki Arata, Rena Kariu also takes the pill that could make a person a high school student again.",
        type: "true_false",
        difficulty: "Easy",
        category: "Anime",
        answer: false
      },
      {
        question: "Who is the seventh brave?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Easy",
        category: "Anime",
        choices: ["Goldov/Goldof", "Nashetania/Nachetaniya", "Hans", "Fremy/Flamie"],
        answer: "B"
      },
    // Medium
      {
        question: "In Blend S, what is their famous tag line?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Medium",
        category: "Anime",
        choices: ["\"Sweet, Smile, Sister, Surprise, Sadistic, Service. We are Stile!\"", "\"Smile, Sister, Sweet, Sadistic, Service, Surprise. We are Stile!\"", "\"Smile, Sweet, Sister, Sadistic, Surprise, Service. We are Stile!\"", "\"Sweet, Sister, Sadistic, Service, Surprise, Smile. We are Stile!\""],
        answer: "C"
      },
      {
        question: "Where did the first King’s Game happened?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Medium",
        category: "Anime",
        choices: ["Takayama Village", "Toyako Village", "Yonaki Village", "Urakawa Village"],
        answer: "C"
      },
      {
        question: "Who is the friend that Future Naho Takamiya and her friends want to save by sending letters to their old self?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Medium",
        category: "Anime",
        choices: ["Kakeru Naruse", "Azusa Murasaka", "Takako Chino", "Saku Higata"],
        answer: "A"
      },
      {
        question: "In Shokugeki no Soma Ni no Sara, what is the title of the opening song?",
        type: "text",
        difficulty: "Medium",
        category: "Anime",
        answer: "Rough Diamonds"
      },
    // Hard
      {
        question: "In Black Clover (TV), what is Yuno’s registration number for Magic Knight’s Entrance Exam?",
        type: "number",
        difficulty: "Hard",
        category: "Anime",
        answer: 164
      },
      {
        question: "When did Makise Kurisu died in the beta world line?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Hard",
        category: "Anime",
        choices: ["January 22, 2011", "July 28, 2010", "August 17, 2011", "April 30, 2010"],
        answer: "B"
      },
      {
        question: "Among the 12 future diary users, who died first in the survival game?",
        type: "multiple_choice",
        difficulty: "Hard",
        category: "Anime",
        choices: ["Yomotsu Hirasaka", "Tsubaki Kasugano", "Keigo Kurusu", "Takao Hiyama"],
        answer: "D"
      },
      {
        question: "What is Yukihira Soma's room number in the Polar Star Dorm?",
        type: "number",
        difficulty: "Hard",
        category: "Anime",
        answer: 303
      }

]);
